黎明行動唔可以停 星期一黎明見

黎明行動係我地五個月打得好靚既一仗
帶來影響最大 政府官都因為黎明行動要出嚟講嘢
依家咁多休息撚 分化撚 我地唔可以停止呢一樣對政府最有效既打擊

懇請大家星期一至五黎明行動 星期六日set deadline 政府唔回應就繼續黎明行動 直至政府答應五大訴求

最後 祝各弟妹武運昌隆

大家一齊推返曬黎明行動po上去收鳩啲傻閪休息撚分化撚皮 星期一打返上個星期既氣勢出嚟

推

改下戰法
但唔休息！！！

可以轉打法 但我地絕不休息

push!!

推全部黎明行動po

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！

繼續黎明行動/罷佢老母/塞佢老母

如果政府唔答應 損失慘重既係咪因塞鐵塞路冇左份工既窮人？

如果政府唔答應五大訴求 損失嘅將會係全部香港人 係政府唔答應五大訴求呢個假設下 冇任何人會成為得益者

Push